成條彌敦道（旺角部分）紅綠燈壞晒

但交通完全無混亂

有條不紊

但一個黑警都無出嚟打交通

驚到縮埋落佢老母個閪度啦

旺角有十多名狗上裝，三狗車

上裝就唔知

狗上腦就肯定